其實大麻係好野,都比醫學界打壓到仆街

今時今日仲信醫生???

問題係冇病冇痛，濫用藥物

咪撚信

其實藥物點定義？
煙同咖啡有興奮劑又係唔係？
根本冇所謂嘅藥物

食煙點計

一知半解就下下衝出嚟其實好柒